點睇仲留係香港交稅比政府既黃絲？

點睇仲留係香港交稅比政府既黃絲？

點睇仲飲緊東江水嘅黃絲？